人棄我要，入貨良機

別人恐懼我貪婪
騰訊買牛你識揀

期結完莊都唔守啦入貨啦 輸死你

富貴險中求

股票既野 富貴勢中求

我其實都係講下笑